[突發]天水圍頒富有大case

有無巴絲打知咩事

黑社會斬人
七八個圍住一個

大陸治安真係差到

斬人出消防做乜

巴打住天華

咩事

Ip 都唔駛check

華佑